香港最大春袋唔係機場 唔係立會

係港交所
就算沙士時期每日交易額創新低都40億
8月平均每日交易額86億
搞一個半晝已經夠收政府皮

自推

你坐左幾耐

（集思廣益）連儂牆唔夠文宣之建議

你估仲丁蟹年代有班人坐嗰度咩 人地自動化曬架喇

港交所？ 中環果間殻?

發覺間唔中就會有人開POST想叫人搞港交所，都費撚事解釋坐左幾耐
要搞不如去中大搞真正春袋

40億？80億？你坐時光機黎架，宜家中零頭都唔只啦

坐時光機番你老母個閪到再投過胎唔好做香港人

數據中心最大弱點應該係電力

中大個個係連登仔春袋囉 白痴

係香港春袋...

Push
建議呢個星期全力連儂香港
913 914 915 活動要去，但請起返連儂香港
唔係衝擊或散水或轉場，做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，後勤補給不足，文宣唔夠人！
做人要有公關！文宣多一個就好多！連儂牆要人！

衛城長久戰，生活中抗爭；
拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員啦
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

坐左幾耐連登仔係冇春袋
緊急法、解放軍都唔會驚啦
最後階段要攬炒就搞中大好過

更大嘅春袋 係 馬會
馬會只係最大嘅 立衰人

每日600-1000億 左右
樓主 係咪傻架？

納稅人

其實油庫先係

香港國際互聯網交換中心（英語：Hong Kong Internet eXchange，縮寫：HKIX）是一家位於香港的網際網路交換中心，由香港中文大學資訊科技服務處負責[1]，總部位於香港中文大學碧秋樓。

現時逾99%香港境內的網際網路訊息交換在此直接交換傳輸而無需要繞經海外，從而節省時間和成本。

香港春袋，搞完全港收皮

係

幾個數據中心 仲要唔知邊到
分分鐘會有擺新加坡 你炸左成個亞洲就得

所以只可以作為Last resort